{
  "Welcome back": "欢迎回来",
  "Search Tables, Dashboards, People, & more..." : "查数据库表，看板，用户...",
  "View all" : "查看所有",
  "Create new View" : "创新新视图",
  "Search Views..." : "查找视图...",
  "Preview View": "预览视图",
  "Edit View" : "编辑视图",
  "Manage Views" : "管理视图",
  "Please enter a name for your View.": "请输入视图名称",
  "Name" : "名称",
  "Data Analyst view" : "数据分析视图",
  "This View is useful for Data Analysts" : "用作数据分析的查询视图",
  "Description" : "描述信息",
  "Give your new View a name." : "命名你的查询视图",
  "Entities" : "视图列表",

  "Add tags" : "添加标签",
  "Add Tags" : "添加标签",
  "Remove tags" : "删除标签",
  "Data Products" : "数据产品",
  "More you may be interested in" : "更多你可能关注的",

  "Unset Data Product" : "移除数据产品",
  "Set Data Product" : "添加到数据产品",
  "Add Link" : "添加链接",
  "Add Documentation" : "添加文档说明",
  "Type" : "类型",
  "Select the type of your new View." : "选择你视图的类型",
  "Filters" : "过滤器",
  "Select the filters that are applied when this View is selected. Assets that match these filters will be shown when the View is applied." : "选择在选择此视图时应用的筛选器。当打开此视图时将显示与这些过滤器匹配的资产",
  "Add Filter" : "添加过滤器",

  "Owner": "责任人",
  "Tag": "标签",
  "Platform": "平台",
  "Column Tag": "字段标签",
  "Glossary Term": "术语",
  "Column Glossary Term": "字段术语",
  "Column Name": "字段名称",
  "Column Description": "字段描述信息",
  "Soft Deleted": "是否软删除",
  "Entity Type": "实体类型",
  "Container": "容器",
  "Sub Type": "子类型",
  "Environment": "环境",
  "Degree": "职位",
  "Browse": "浏览器",

  "Write a description for your View." : "为你的视图添加描述信息",
  "Analytics": "分析",
  "View DataHub usage analytics": "查看 DataHub 使用情况分析",
  "Ingestion": "元数据集成",
  "Connect DataHub to your organization's data sources": "将DataHub连接到组织的数据源",
  "Govern": "治理",
  "Glossary": "术语",
  "Empty Glossary" : "无术语",
  "Create Terms and Term Groups to organize data assets using a shared vocabulary." : "创建术语和术语组，使用通用的词汇表组织数据资产",
  "View and modify your data dictionary": "查看和修改您的数据字典",
  "Domains": "主题域",
  "Domain": "主题域",
  "domain" : "主题域",
  "Manage related groups of data assets": "管理数据资产分组",
  "Manage your DataHub settings": "datahub设置",
  "New Domain" : "新主题域",
  "Explore all" : "探索所有资源",
  "Try searching for" : "尝试搜索",
  "Platforms" : "平台",
  "Top Tags" : "顶层标签",
  "Tags" : "标签列表",
  "Glossary Terms": "术语",
  "Data Product" : "数据产品",
  "Explore your data" : "探索你的数据",
  "View All Domains" : "查看所有主题域",
  "Business Glossary" : "业务术语",
  "Term Groups" : "术语组",
  "Tasks" : "任务",
  "Add Term Group" : "增加词汇组",
  "Add Term" : "增加词汇",
  "Add Terms" : "增加词汇",
  "Add Glossary Term to assets" : "添加术语词汇到资产",
  "Add to assets" : "添加到资产",
  "Add Owners" : "添加责任人",
  "Owners" : "责任人",
  "No domain set" : "没有设置主题域",
  "Group related entities based on your organizational structure using by adding them to a Domain.": "通过添加到主题域将相关联的实体根据根据您的组织架构进行分组。",
  "About": "关于",
  "No documentation yet" : "未添加说明文档",
  "Share your knowledge by adding documentation and links to helpful resources.": "通过添加文档和指向有用资源的链接来分享您的知识。",
  "No owners" : "未设置责任人",
  "Adding owners helps you keep track of who is responsible for this data." : "添加责任人有助于追溯数据负责人。",

  "No tags added yet" : "未设置标签",
  "Tag entities to help make them more discoverable and call out their most important attributes.": "标签能够反映出资产最重要的属性，让资产检索更准确高效。",
  "No terms added yet" : "未添加术语",
  "Apply glossary terms to entities to classify their data." : "为实体添加术语以对其分类",
  "No queries yet" : "无查询",
  "Mark as deprecated" : "标记为弃用",
  "No data product set" : "没有设置数据产品",
  "Group related entities based on shared characteristics by adding them to a Data Product." : "通过加入到数据产品实现基于公共特征划分实体。",
  "Lineage" : "血缘",
  "Details" : "查看明细",
  "Mark as un-deprecated" : "标记为非弃用",
  "Confirm Mark as un-deprecated" : "确认标记为非弃用",
  "Are you sure you want to mark these assets as un-deprecated?" : "确认要将这些资产标记为非弃用么？",
  "Most Popular": "访问次数最多",
  "Downstream" : "下游",
  "downstream" : "下游",
  "upstream" : "上游",
  "Filter lineage edges by observed date" : "根据观察时间过滤依赖",
  "Column Lineage" : "字段级别血缘",
  "Hide column level lineage" : "隐藏字段级别血缘",
  "Show column level lineage" : "展示字段级别血缘",
  "Click to refresh data" : "刷新数据",
  "Refresh" : "刷新",
  "Visualize Lineage" : "查看血缘图",
  "Edit" : "编辑",
  "Edit Downstream": "编辑下游",
  "Edit Upstream" : "编辑上游",
  "Documentation" : "文档说明",
  "Schema" : "结构",
  "View Definition" : "查看定义",
  "Preview" : "预览",
  "Lineage" : "血缘",
  "Properties" : "配置",
  "Queries" : "查询列表",
  "Stats" : "统计",
  "Validation" : "验证",
  "Operations" : "操作列表",
  "Access Management" : "权限管理",

  "Related Entities" : "相关实体",
  "Related Terms" : "相关词汇",
  "Inherits": "继承",
  "Contains" : "包含",
  "Contained by" : "被包含",
  "Inherited by" : "被继承",
  "Contains no Terms" : "不包含任何词汇",
  "Terms can contain other terms to represent a \"Has A\" style relationship." : "术语可以包含其他术语来表示“Has a”样式关系",
  "Does not inherit from any terms" : "没有继承自任何其他词汇",
  "Is not contained by any terms" : "没有被其他词汇包含",
  "Is not inherited by any terms" : "没有被其他词汇继承",
  "Assets" : "资产",
  "Add assets" : "添加资产",
  "Add assets to Data Product" : "添加资产到数据产品",
  "Add assets to Domain" : "添加资产到主题域",

  "Create new Data Product" : "新建数据产品",
  "New Data Product" : "新建数据产品",
  "Created Data Product!" : "数据产品已创建!",
  "Cancel" : "取消",
  "Create" : "创建",

  "DOMAIN" : "主题域",
  "Datasets" : "数据集",
  "Dataset" : "数据集",
  "Charts" : "仪表盘",
  "Pipelines" : "消息队列",
  "Dashboards" : "看板",
  "ML Models" : "ML模型",
  "Feature Tables" : "ML特征表",
  "Features" : "Features",
  "Database" : "数据库",
  "People" : "用户",
  "Groups" : "用户组",
  "Manage Ingestion" : "管理元数据集成",
  "Create, schedule, and run DataHub ingestion sources." : "创建、调度、运行元数据集成。",
  "Create new source" : "创建新的数据源",
  "Refresh" : "刷新",
  "Sources" : "数据源",
  "Search sources..." : "搜索数据源...",
  "Secrets" : "密钥",
  "Create new secret": "添加密钥",
  "Search secrets...": "搜索密钥...",
  "Search domains..." : "搜索主题域...",
  "Search Domains" : "搜索主题域",
  "Save as View" : "保存为查询视图",
  "Save as a View" : "保存为查询视图",
  "Save these filters as a new View." : "将本次过滤条件保存为新视图",
  "Views allow you to easily save or share search filters." : "视图可以简化保存和分享过滤器",
  "Advanced Filters" : "高级筛选",
  "Basic Filters" : "筛选",
  "Owned By" : "责任人"

}
